---
author: Pascal Romain
description: des jus de printemps à réaliser avec un extracteur
image_url: https://gitlab.com/keronos/infusion/-/raw/master/recettes/media/jus-amer-acide.jpg
title: Jus de fruits et légumes
licence: CC-by-sa
categories: entrée
niveau: débutant
date: 12/05/2017
nombre: 4 personnes
temps-cuisson: sans
temps-preparation: 10 min
layout: recette
---

# Jus de fruits de printemps

## ingrédients

- 1 kg de pommes rouges
- 650 g de radis roses
- 350 g de radis noirs
- 250 g de betteraves
- 600 g de kiwi
- pamplemousse : 400g
- citron :250g
- curcuma
- salade verte : 500g
- gingembre
  passer dans l'extractreur

## take 2

- 800 g radis roses
- 100 g radis noir
- 400 g kiwi
- 1 pamplemouse : 250 g
- 1 citron 100g
- 1,2 kg de pommes
- 200 g de salade verte
- gingembre

2,6kg de fruits et légumes utiles donnent 1,9l de jus
